【港鐵事故】躁男金鐘站月台涉打人後想走 正義男一手扯住

港鐵荃灣綫下午發生供電設備故障，其後列車服務陸續回復正常，惟晚上6時許金鐘站出現人潮，兩名男乘客疑因上落車碰撞問題，大打出手。《蘋果》獲讀者提供片段，事發時一名中年男子與另一名青年在金鐘站往荃灣綫月台打交，互相箍頸扭打，在青年旁邊的女友人亦出手制止，並大呼：「夠喇，兩個大男人打乜嘢呀！」青年頭部受傷，面部有傷痕。

其後涉嫌有份打鬥的中年男子登上列車欲離開，一名原本站在月台的男乘客見義勇為，出手擋著車門，並將男子由列車上扯回月台，阻止他離開。港鐵一名女職員連忙分開兩人，大叫：「分開先呀，而家多人，(你哋)唔好走。」結果3人同被職員帶走交警方處理。警員調查後以涉嫌在公眾地方打架，拘捕兩名男子。
事發時正值放工繁忙時間，港鐵又發生故障，據提供片段的目擊者鄺先生表示，當時放工時間，在金鐘站月台乘搭荃灣綫，期間月台擠得水洩不通，他突然聽到前面有人大叫：「唔好打交啦」，即目睹打交的過程，於是以手機拍下過程。鄺指打架的中年男子及青年，疑因上落車碰接爭執，其間青年頸部紅腫受傷。他形容：「天氣熱，放工人多，等車又耐，乘客都躁啦」，又指當時見到有人打交：「自己都有少少驚，怕佢哋打打下打埋嚟，自己都唔敢行咁近！」

正義男

金鐘依排咩事

D 廢中成日都係咁

打到成面血咁狼

其實班廢中廢老個心態係蝦你後生唔會出手比佢打

好撚靚仔

弟弟你不行了嗎

正義男

個男職員食花生，要個女職員出手

我決定習武🐉
香港進入勇武時代

真正野連登仔究竟係正義男咁霸氣定男職員咁不知所措呢

應肚即飛

好想畀正義男制服..就地正法

正義男好靚仔

比個啊叔得逞

幾靚仔

金鐘站真係戰場

非gay都覺得正義男好靚仔

就算你迫到痴哂線一有打架都實有空間做擂台

港女不了?

夠喇，兩個大男人打乜嘢呀！

好TVB

可唔可以一手扯住我

不過金鐘站真係 逼成咁都打到

好靚仔

比金鐘站透下啦好無

好想比正義男屌屎忽

仲記得之前有個酒鬼同外國人嘈交 又有個正義紅衫人阻止佢地 個個都幾靚仔

正義男真心幾好樣，拉出黎果下幾有霸氣

非gay

正義男好撚靚仔呀

正義男好撚型

點解唔係正義男全裸搭地鐵

扯到恆晒了

《蘋果》獲讀者提供片段，事發時一名中年男子與另一名青年在金鐘站往荃灣綫月台打交，互相箍頸扭打，在青年旁邊的女友人亦出手制止，並大呼：「夠喇，兩個大男人打乜嘢呀！」青年頭部受傷，面部有傷痕。

後生仔係打人果個喎

我想正義男狠狠制裁我

一手扯返佢出嚟真係堅型

係就正

Sor9自膠左

我會幫佢起機

靚仔版陳展鵬

原來當時係現場
不過前面太多人 咩都見唔到
個時當左佢地嘈交 驚上車慢
咁岩有位俾我攝過隔離
就走過隔離等上車

D廢老勇武過你本土派

唔知點解我覺得佢個feel有少少似美國隊長

好型

酸到

典型港豬

廢中打到人爆江想走佬喎

用繩綁係扶手柱度瘋狂奶

睇埋條片，正義男好型，好cool好man咁

係床上黑住面屌到你啪啪聲

連登成堆隱性gay

好想比正義男扯翻入房dump上張床到比佢狗仔式後入成晚到內射

大家都有打架, 洗鬼分邊啲正義唔正義

好令仔

個正義男好撚型

諗起個死老野俾人扯返出去個畫面
真係笑撚死

到底係靚仔所以有自信定有自信先靚仔
好正義

好想比正義男扯住

死廢老

成排人係度食花生

波板人即刻當睇唔到

都唔知點解要拉停佢地
反正等緊車都無野做，當食下花生，得閒時候仲吶喊助威，等佢地越打越激烈。

add我交流下

個波板糖人心諗做暑期工仲同你搏命咩

個女職員好勇

睇到第四頁
正義男ig呢

希望你地唔好推post
因為我唔係想上位先咁做
大家其實平時見到不公義既事都可以挺身而出
逐漸改善港人冷漠既態度

證明自己係果條友先

有冇正義男ig

打完勁快D人又哄埋一堆等上車

我覺得唔洗下下都要證明既
信唔信都好啦
如果依件事對你有正面影響都係好事黎

又正義又靚仔

玩撚哂

正義男
香港靠你啦

正義男你好正呀 好想比你一手扯住 你有無女朋友呀

波板糖企頭位食花生

今晚喺九龍塘站轉車都見到有人鬧交，個問題明明係出自港鐵，但啲港豬就自相殘殺，要鬧都捉馬屎坑嚟鬧啦

女職員 0:37
好慘

呢啲先真係叫型

股正氣由對眼滲到出mon, 似有運動/GYM底，希望條女好好珍惜佢男朋友。

推到有ig
好撚正呀條仔

去飲

係，即刻變地下擂台咁

金鐘都

on9

好勇武好正

金鐘過兩年仲迫，南北綫正式通車

屌忍唔住笑左

認真 好撚正 IG!!!睇左幾次

根本呢個POST冇人理過肥佬

啲廢中真係好鍾意打尖同野蠻
我信係啲廢中撩隻揪先

呢個d武裝好高lv
前日個新手出村

又係金鐘...

個男既堅型

好撚型

真係幾靚仔

人又高大靚仔又正義
得佢一個出黎幫手
隔離個男職員得個望

有冇人覺得個阿叔個樣勁撚恐怖
痴撚線

屌 post我男朋友

屌呢排金鐘好撚好笑
唔撚知以為金鐘獎
屌你老母好心金鐘站就檢點d

好想俾佢屌啊

下一個會迫到人躁到出手既站，係咪太子

正義男正到不得了

型撚到仆街，不過應該要去埋警署落口供哂時間

Ig

咪撚j我男朋友啦屌
我不嬲都覺得佢好型好man

好撚靚仔啊

是咪佢？

錯，係比警察告埋傷人
之前金鐘拎刀單嘢，救人都要比人告

但係得2個人被捕 佢拉人出黎應該唔算打鬧

你貼個弱智仔出黎做咩？

正義男好正

洗唔洗咁撚靚仔 又咁撚正義

推到有ig

廢中都打唔過

屌型撚到

好波

波板糖條撚屌垃撚圾

仆街好似第一次好真心咁覺得一個男仔好撚靚仔唔計明星
搞到好似有d gay咁

又靚仔，身型又好

香港廢老模式：
有少少野唔順就屌人老味，你唔還口就覺得自己好撚型，你唔還囗係因為你理虧，攞左彩都仲要繼續屌。
你還口的話，佢地除左屌你老母之外就冇第二句，因為佢地個腦浄係諗到屌你老母。講到連自己都覺得自己on9，就主動叫人隻揪。
你郁手先，佢地一定會同你開波，因為佢地認為打贏係自衞還擊。打輸就不斷搵證人話係人地郁手先，之後話俾猶差聽。(情況就等於小學雞打架，搵證人鬥快告俾老師聽自己俾人打)。
如果你唔郁手，佢地都會郁手因為佢地認為兩個人打架，猶差會charge兩人打鬥，一係就大家即場當冇事然後走人，好多時年輕人都會怕麻煩當冇事。如果唔還手，佢地會覺得自己理虧，之後9秒9咁走人。走得甩，猶差唔會為呢d小事而通緝佢，過一排就冇事。走唔甩，搵證人證明自己唔係郁手先。搵唔到，佢地d親人會叫當事人唔好告佢，一把年紀加一時衝動，俾次機會。

所以，對付廢老第一樣千萬不要郁手先和還手，盡量用言語令佢地郁手先，佢地一郁手，立即報警同唔好放佢地走，拉又好跟又好，一定要等猶差來到做野。如果猶差唔肯做野，拎起電話話打電話俾律師朋友，猶差就會做野但會要你一齊返差館，千萬不要怕煩。之後落charge d 廢老和其親人會又求你又盛俾次機會，千萬不要，一定要收佢皮。點判由個官處理，一定要唔可以放過佢。

利申：半年前收過一次廢老皮。

好撚靚仔 又大隻 仲要咁有正義感 成個超人咁款
好想做佢女朋友

痴線，唔洗出聲兇個廢中就好冷靜咁一嘢拉咗佢出嚟
嗰種機智，沉著應戰，霸氣係隔離班人完全冇嘅特質

推到有ig

原來都係基友

隻抽都要做架兩，和理非死港豬

做gym見過正義男

屌，好撚靚仔，我係男的都靚仔到尖叫

利申：絕對異性戀有女友

摩牙

天氣又熱 又壞車 又迫爆咁多人

人又正義 又咁撚靚仔
但好似係0仔

決戰金鐘之癲，高手一齊去金鐘論劍

金鐘呢個仔真係正

平時係賽跑場，有時又可以做擂台戰場

哇屌，我朋友黎

格鬥GAME場地可以參考下

一粒聲都無出 好型

Ig?

好耐冇覺得一個男仔靚仔啦，好正

冇ig你講咩都得啦

識佢真人好on9

快啲介紹比我識

一句野都冇講就拉返個男人出黎 好型

好撚型好撚靚仔
上面拎條韓狗比個d收皮啦

做得好 好撚型！

成個霍建華咁

成堆人圍曬係度拍片食花生
希望呢啲正義男唔好絕種
繼續屌打廢中

金鐘站將來咁多層，選手可以由最底層逐層挑戰盟主

日日去金鐘等佢先

好想幫佢含

邊間！？我去睇住佢做

講咁耐都無見有ig / fb

我都想

好想瘋狂奶佢賓周

屎眼都要奶埋

正義男 好想比你屌呀
比你後入一定成張床都濕哂

Ok pm我時間

右邊埋身肉搏個樣型到電影咁

我係男，直既
睇佢咁見義勇為
都覺得佢好ＭＡＮ

好撚正

好靚仔，男神！

屌 打個交都要拉要鎖

真男人 對決 就係 輸果個訓低

贏果個走ga la

多9 餘

笑撚死
無啦啦貼個傻閪小白臉
人地型幾能多

ig呢屌！！！！
點打j呀

識佢真人 住貝沙灣果頭

有錢
靚仔
性格好

九成九係gay

唔係韓狗黎
係香港男仔，我見我ig有依條仔覺得似樣先放出來

近排做乜撚

佢肯屌我 我都想轉gay

仲衰
貼個弱智嘅偽韓香港人出黎，係咪想借刀？

個位人兄真慘，無啦啦比你貼搞到要比連登仔批鬥

貝沙灣坐地鐵

我都識佢真人
長
大
耐久
克苦
強硬

樓上講咁耐，一張相都未有

自做feel
咁撚柒貼出黎😂😂

有血就狼

個撚個都話識佢
但一張相都放唔到出黎
我話我同佢互插過都得啦

正常多數都推推拉拉 個啊叔係抓到人地成面血都唔叫狼咩

屬正常現象

做得好

男人老狗打交抓人塊臉 成個女人發爛渣咁

有ig 未

個靚仔咁冷靜
分分鐘係你地最憎嘅猶太人

個靚仔咁冷靜
分分鐘係我地最鍾意嘅勇武港獨支持者

猶太一早晒證啦

有相未？
有IG未？
有FB未？

條友其實邊個黎

正義男好撚似sleeping dog主角

正法我先

講咁耐ig呢

琴日見到佢搭西鐵入屯門 好撚型 又高又大隻

等ig

蘋果記者諗住收埋自己食

地鐵搵佢賣廣告仲好

垃圾
打個架都要阻撚住

Edward

gay po

D廢中真係有反社會情緒,係社會危險的一群,應給於勞改.不過由於太過根深柢固,效果不大.

應該開放沙咀收埋廢中入去打

agger

講左10頁 fb ig 都有個

講到反社會情緒

無人夠 連登仔勁

推